最on9既問題

"點解咁問", 呢句都係最冇腦既問題。

當問人問題時, 如果對方覆返你"點解咁問", 真係堅on9。而好多時你on99真係答左佢你點解咁問, 佢係唔會答你原先條問題。

其實係想避而不答
所以先咁樣反問
之後就會扯開話題

佢只係耍走你姐，你追問咪求其揾方法耍多你一次。
真係答問完都會答翻原本條問題